見唔到另一半就會亂諗

😢😢😢

你斷咗肢？

唔使諗
已經同第二個係張床度瞓緊

以為自己開po

同感。